共產黨回應紐交所：彈出彈入好撚廢呀 其實你繼續打都得架 做咩縮呀廢閪

北京：紐交所做法反映制度的任意性和不確定性

紐約證券交易所公布，不再繼續對中移動、聯通及中電信實施除牌工作。

在北京，外交部發言人華春瑩回應時表示，聯通和電信已作初步回應，近期美國一些政治勢力持續無端打壓在美上市的外國公司，反映規則和制度的隨意性、任意性和不確定性，希望美方尊重法治及市場，多做維護全球金融市場秩序和保護投資者合法權益，有益於全球經濟穩定發展的事情。

華春瑩表示，打壓中國公司的行為對中國相關公司的直接影響是相當有限，但是將損害美國國家利益，以及美國資本市場的全球地位，重申美國的國際金融中心地位，有賴全球企業和投資者對美國規則制度包容性和確定性的信任。

笑得好美國佬就係垃圾
學定普通話啦

食住上dllm 真係呢

登仔未真正上場已經輸左第一炮, 重要比人串都無聲出

拜登釋出善意
根本同叫中共打柒你冇分別

支共只會得寸進尺

今次我撐中共

柒頭以為讓2步可以換取中共讓1步
實際上只會得寸進尺食埋你

大選後非常同意

共和黨班金主咪一樣喺支那揾食
兩黨都垃圾嚟講經咩

美利堅省
估唔到有生之年見到見到美國都成為中國殖民地

中蓽人民共和國美利堅特別行政區主席喬拜登.jpg

華

去美國做下大外宣

駁唔到

比共產黨睇死，美帝真係....

縮就輸一世

抵比人笑啦

我國強大了抵撚死啦美國佬anyone but trump咪比人食住囉

毛主席無講錯，美帝只係紙老虎

從此以後沒有美國只有中國北美洲分部

講任意性邊夠共產黨黎
支共講嘅嘢全部其實都係講緊自己

美國自己攞黎

我係拜登即刻拎個箱出黎撳制殺鳩哂班支那豬佢

畫面靚就得啦

華爾街就真係攬鈔喇